估唔到地盤都有靚女

正

伯母好似唔得閒

我都估唔到樓主噤不孝

You

伯母仲靚女

返工見到的 冇圖

救樓豬老母

冇安全佬

隻腳咁撚粗

安全鞋都無著 仲好意思

我來屌!

好撚似參見娘娘咁

早幾個月俾人因誠信問題炒左 咁快有得返工既喂

我見個個正好撚多

應該煙腸黎

邊行？

哦,原來係佢

佢講野好低b架

成日以為自己好可愛咁

上次同行地盤,d料approve哂,佢先同人講話要換

搞到我都覺得唔好意思

你老母仲正

舊圖黎架
成班傻西係度推

第三張好有潛力

點樣戴安全帽啊姐姐仔 入黎唔洗教啦下話

有冇120？

樓主係一個滿身臭汗的毒撚

無笠帽繩肯定俾安全佬屌死

安全佬屌人？
安全佬好似死狗唔該前唔該後求你做足安全

條女下盤好撚穩，果然係師姐

佢戴過果頂帽 之後唔知有幾多地盤佬會偷偷拎黎打j

項安全帽帶到咁

對地盤工人就係，見你呢d 監工唔屌爆你？

尖東 新世界今日啲勞工處？

港超聯應該歡迎佢

高汁

禮頓

係邊個site?

個site

叫咩名？我好似識佢

你地救咗你老母你就返屋企玩賓周啦牙籤仔

屌 一有條後生小小既女就個個狗公上身當人女神咁

唔係高空工作先一定要帽繩咩